點解高達仲未出現轉生劇情？

點解咁追唔上時代？

異世界的高達奇妙之旅

係唔係識出替身

騎士高達物語唔係轉生？

第一時間都諗起依套

穿越咪仲正

即係點？自由高達穿越去UC打鳩阿寶？

以前coco有套SD Gundam 武者G世紀

由正常高中生轉到去xxx年有高達嘅年代
點知原來主角天生體內就係有基因潛藏的一種天賦(爆seed)
令到佢係呢個年代好撚好揪
主角就係基拉

發噏瘋完畢

現實廢柴死毒撚
死咗之後轉生去咗uc出世
因為知晒歷史又揸ms勁所以好撚威
媾晒啲女救世界嗰類嘅死毒撚中二病劇情

屌諗下都想嘔

gbf紅毛係異世界王子

學龍珠個轉生做阿樂 轉生做路人真打撚死基魔應該幾好睇

Uc高達 馬沙複製人

關於我轉生成一個halo的那件事

超越之龍

記得武者有人轉生去左騎士個世界？

一早有，
隻HELLO已經成日轉生

食埋白毛生咗個女

G Gundam杜門呀哥算唔算轉生?

複製

BUDDY COMPLEX 應該唔算高達但都係穿越

每次死就要loop翻去軍校時期

穿越咪有街機部高達,漫畫都有了

大部份主角都冇入過軍校